依家搵工係咪好難好難？

好想轉工

係
你係咪專業人士先？

唔係，不過睇行業
零售旅遊的確係難揾（朋友做）

唔係
轉左行做整車

再轉行？